End你老母化西game咩屌你老母

戇鳩仔，呢個係政府作出黎等你班仆街衝埋今次唔撚再衝嫁咋。 收皮啦
下世啦end game
一日未解決，一日都唔會end阿屌你老

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

Push